HUNTER×HUNTER/全職獵人 382 覺醒 漫畫中文

lm

鐵軌選擇題都算出名
但唔識個d會唔會睇到一舊舊

咸濕王子 屌死左

留名

又一個屈機能力

Pish

睇番上集啦

9王子勁撚到

嚟喇嚟喇

一命換一命
王子d能力都好貼緊一個王

又扮盲

好似起返身

其實係咪第九王子一直都咁勁 係依家先認真打

重睇

明明樓主出post先 幫你推下

9王子黑化！

係將忠誠部下既靈魂打左入人地個身體

肥佬點解死

9王子強制收兵 仲要無得防禦 好撚屈

實際上要你本身既臣子多先有用
因為佢收極都係咁多人 1命換1命